psg識唔識撚守波

今次柒到無野講

兩球12碼

廢到癲

法甲太廢 冇強隊試練

插水都比十二碼

黑哨疤

樓主自己踢到7下7下
浪費幾個黃金機會

黑哨唔撚提

卡雲尼中柱 半單刀浪費左
迪馬利亞右腳傳波差 放唔到單刀波
如果唔係一早入多球

屌巴黎真係on99

班友究竟點守。。。。呢個時候想怖 offside trap。。。同進攻球員排排企。。。中間三個係度食燒味。。

樓主單刀果球比左卡雲尼就唔駛做炮灰啦

巴西中堅長期都鍾意比人炒 6比1 7比1

迪馬 on99 都唔係今日既事架啦

成班有頂級聯賽唔打去做山寨王，出到黎十六強出局又可以 hea 到暑假了

無G一問 學踢fifa咁成班企晒龍門位守住得唔得

你單刀射到咁仲好講 屌

無睇場波睇到賽果都屌左一聲, 死巴黎屌你老母on99

下面三件冇人mark抵輸啦，睇怕巴黎班友比人攻到龍門都唔知係邊到

中間原來有四件企係度望住個波係頭頂過
小學級防守

老西都搵兩條友包最後啦

兩邊上半場都有兩球無吹啦

上半場輸埋兩球咁既戇鳩波 抵輸啦

第2球12碼完全係on9 向謝4致敬